今日同事去完旅行返黎派花生做手信

我屌你老母
仲要係派國泰飛機免費花生呀

平時份人已經寒寒酸酸架啦
難得去次旅行都咁度縮
不如咪撚好去啦

一定要派手信？

唔一定要派 但派就咪撚咁肉酸

是但啦
有得比大家笑下
手信呢d最好大家都唔好比大家 特別係同事

On9 唔派咪唔好撚派
問題係要派就唔好咁撚肉鳩酸
又要扮豪 又要柒

Btw 我地個名

個post好熟